{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075539",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "배스킨라빈스 세종나성점"
    },
    "text": "バスキンロビンス世宗羅城店ではネイバースマート注文を通じて簡単に注文することができます。 営業時間は毎日10:00から23:00までで、年中無休で営業しています。 当店のメニューには様々な商品がございます。 シングルレギュラーは3,900ウォンで、シングルキングは4,700ウォンです。 ダブルジュニアは5,100ウォンで、ダブルレギュラーは7,300ウォンです。 パイントは9800ウォンで購入でき、クォーターは18500ウォンで販売されます。 ファミリーは26,000ウォンで、ハーフガロンは31,500ウォンです。 当世宗羅城店では様々なメニューを提供しており、便利なネイバースマート注文で簡単に注文できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "シングルレギュラーの値段はいくらですか？",
            "answer": "シングルレギュラーは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シングルキングの値段はいくらですか？",
            "answer": "シングルキングは4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルジュニアの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダブルジュニアは5,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルレギュラーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダブルレギュラーは7,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パイントの値段はいくらですか？",
            "answer": "パイントは9,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クォーターの値段はいくらですか？",
            "answer": "クォーターは18,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファミリーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ファミリーは26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーフガロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハーフガロンは31,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのようにネイバースマート注文を使って注文できますか？",
            "answer": "ネイバースマート注文を通じて簡単に注文することができます。"
        },
        {
            "question": "ネイバースマート注文はいつ利用できますか？",
            "answer": "ネイバースマート注文は営業時間内で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 332
    }
}